散水啦, 撚撚樣 中六合彩係假

用筆寫字上去點樣先可以有白色邊? 張圖點解縮都做唔到

準備入稟大額錢債審裁處

個49高低不平
大家唔覺得奇怪架咩
比250萬分錢分到傻左無自我分析能力?

有巴打發現左 全部9字都一樣

用咩筆寫字可以寫到有白邊

同埋咁岩我都有49#
撚撚樣個49分到勁開